涉違國安法50多人陸續保釋 涂謹申：憂港人因此離港

因為參與民主派初選、涉嫌違反《香港國安法》被捕的50多人，陸續獲准保釋，暫時未有人被起訴。部分被捕人士表示，以現金3萬元保釋，並交出旅遊證件，下月再向警方報到。

民主黨涂謹申離開中區警署時表示，心情沉重，他說希望國家領導人想一想，為何不可讓香港有真正「一國兩制」，而是用「莫須有」政治罪名逼害和平爭取民主的人，他感到很心痛 。他相信亦擔心，很多香港人看到民主派集體被捕，會下定決心離開香港，他希望上帝保守香港。

同樣晚上離開中區警署的公民黨郭家麒說，香港這個地方令人有點陌生，甚至恐懼，寄語港人即使面對打壓時，毋忘初衷。人民力量陳志全說，對因參加初選被警方以《香港國安法》罪名拘捕，感到匪而所思。

民主黨黃碧雲及社民連沙田區議員岑子杰晚上離開油麻地警署。黃碧雲說，自己在初選落敗仍然被捕，質疑拘捕行動是為了令政治人物恐懼。荃灣區議員岑敖暉獲准保釋離開西區警署時，批評當局顛倒是非黑白。

阿布泰國生活百貨創辦人林景楠晚上離開馬鞍山警署時說，對被捕感到突然，不明白自己甚麼意圖和能力，做到顛覆國家政權這般難以想像的事情。

兒登仔：你叫我走？去到外國做乜呀？你養我呀？

為何不可讓香港有真正「一國兩制」

所以白鴿班老屎忽係永遠都唔會醒

有本事走既已經走緊，有能力既準備緊

兒登仔：冇錢 外國冇工返

佢地入去坐10年

有大把時間比佢地慢慢諗吓點解

他說希望國家領導人想一想，為何不可讓香港有真正「一國兩制」

有撚用咩
呢班人坐到賣鹹鴨蛋嗰一刻都唔會明㗎

唔係擔心，而係應該支持香港人離開先喏。

咪再發夢隻加速屍行仁政啦

憂

2021仲一國兩制

唔洗憂 好多人走緊

兒登仔有手有腳, 但態度完全係大種乞兒咁

房屋台手足表示睇唔到有移民潮, 香港人要揾食

無得救

細細聲唔得既，我無得走你地都無得走先得既

身邊真係有中產本來十五十六，因為呢件事決心移民

之前2020年，班泛民總辭，仲係嗌緊「五訴」口號
去到2021竟然嗌返「一國兩制」

搵下琴日幾多人google移民咪知

即批工作簽證？

憂下港人不離港好過啦

BNO Visa一批就做得嘢啦
做生意又得, 打工又得

16歲手足明日於高院上訴庭進行刑期覆核 案件由3位著名法官潘

国教>雨傘>送中>721>国安法
一步一步迫香港人走